腳汗問題

平時有腳汗問題
d鞋一焗就好多汗

奇就奇在我無咩手汗，加拿大汗，頭汗

返工要smart casual
有無牌子介紹下

買啲透氣好嘅襪
定期換過批襪
洗腳

其實襪都盡揀透氣
但d鞋好焗

揀過對對啦
腳汗多好易腳臭鞋臭
一個唔覺意去朋友屋企，一除鞋，係好尷尬嘅事

唔好著厚襪，買鞋買大半碼更加通爽，勤洗腳

對鞋最好係合身，對鞋買得太鬆會同腳有更大嘅磨擦，就會生產更多嘅腳汗

著襪前試下用呢D止腳汗粉, 對腳會乾爽好多.

我想，有無d通風既casual wear既鞋？

can try

BTW 其實唔係好臭，只係焗到隻腳濕疹

著涼鞋啦

唔得a，返office